你班狗仲有冇人性㗎

你地自己都有屋企人
你地自己都有阿媽 有屋企人 有老婆仔女

用你個狗腦諗下
如果今日個女仔係你老婆仔女
然後我地唔俾佢著褲 任人影 你會點？
你地問心過意得去？

我唔求我地政見相同
但希望你地仲有少少人性 少少良心
屌你老母發情狗

有人性就唔做狗啦

個心好痛呀